\input{settings} % add packages, settings, and declarations in settings.tex

\begin{document}

\lhead{F. Lehmann / E. Nathrath / L. Kyster Oerter} 
\rhead{Grundlagen der künstlichen Intelligenz \\ Abgabe 1} 
\cfoot{\thepage\ of \pageref{LastPage}}

\section{Mit Python starten}
\lstinputlisting[language=Python,showstringspaces=false,frame=single,breaklines=true]{Eliza.py}
\includegraphics[height=10cm]{A1.JPG}

\section{Aktueller Forschungsstand in der KI}
\begin{itemize}
  \item Die passende Frage zu einer Antwort finden\\
  \href{https://www.youtube.com/watch?v=P18EdAKuC1U}{Watson}
  \item Ein Fußballspiel gegen (menschliche) Amateurfußballer gewinnen\\
  \href{https://www.youtube.com/watch?v=KT2e4Z0u2C8}{Nicht Wirklich}
  \item Kickern\\
  \href{https://www.youtube.com/watch?v=PR19klsAxDo}{	Schneller als mensch bewegen/drehen. Sub-millimeterbereich Präzision. Kann stärker schießen als Menschen.}
  \item Nie im 1. Dame- oder 2. Go-Spiel verlieren\\
  \href{https://de.wikipedia.org/wiki/Gel%C3%B6ste_Spiele}{Dame Ja, Go Nein}\\
  \item Autonom auf der Autobahn fahren\\
  \href{https://de.wikipedia.org/wiki/Autonomes_Fahren#Technische_Entwicklung}{Ja}
  \item Autonom in der Bonner Innenstadt fahren\\
  \href{https://de.wikipedia.org/wiki/Autonomes_Fahren#Gesetzgebung_in_Deutschland}{Rechtlich Nein}
  \item  Ein neues mathematisches Theorem erkennen und beweisen\\
  \href{https://en.wikipedia.org/wiki/Automated_theorem_proving#Decidability_of_the_problem}{Ja manche Theoreme}
  \item Ein Bier aus dem Kühlschrank holen und ins Wohnzimmer bringen\\
  \href{https://www.golem.de/1007/76353.html}{Ja}
\end{itemize}

\section{Agenten}
\subsection{a}
\begin{tabular}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}
\hline
Agent&	Leistungskriterium&	Umgebung&	Aktuatoren&	Sensoren\\
\hline
Fußballspielender Roboter&	Gewinnen&	Fußballfeld, andere Spieler&	Beine oder Rollen&	Kamera, Gyroskop für Gleichgewicht\\
\hline
Internet-Agent zum Kaufen von Büchern&	Die richtigen Bücher kaufen&	Internet&	Amazon-Suchbox&	Nutzereingabe\\
\hline
Autonomes Marsfahrzeug&	Daten Sammeln, Selbsterhaltung, Effizienz& 	Mars&	Räder, Greifarm o.ä&	Kamera, Kommunikation\\
\hline
\end{tabular}
\subsection{b}
\begin{tabular}{|p{3cm}|p{2.3cm}|p{2.2cm}|p{2cm}|p{2.2cm}|p{2cm}|p{2cm}|}
\hline
Agent&	Observability&	Next state&	Evaluation of Actions&	Environment&	State space&	\#Agents\\
\hline
Fußballspielender Roboter&	partially&	strategic&	sequentially&	dynamic&	continous&	multi\\
\hline
Internet-Agent zum Kaufen von Büchern&	fully&	deterministic&	episodic&	semidynamic&	discrete&	single\\
\hline
Autonomes Marsfahrzeug&	partially&  Stochastic&	Sequentially&	Dynamic&	Continous&	Multi(we're not alone)\\ 
\hline
\end{tabular}

\end{document}